點睇Thanos既理念？

人太多星球遲早玩完，阿媽係女人既道理
最快捷解決方法係減少人口
而且係隨機殺人，不分階段貧富，好公平
只係呢一代犧牲，換取後幾代既幸福

但對現世呢一代人來講，又真係好殘忍

現實邊個有能力知係咪真係無哂資源 無哂出路？現實講依d理念既人都只係一個虛偽既殺人狂 個人覺得

叫thanos黎香港幫手殺一半低端人口啦

天人理念正d

因為佢自已個星球就係因為無晒資源而滅亡
科技再發達都無可能無中生有

清咁睇唔開

佢個星球滅亡係其中一個原因促使佢要殺一半人 諗落佢都幾慘

以佢既能力做咩都得喇

佢自己星球多廢青唔識生產就以為個個星球都係咁
明明人地生活得好地地你又自把自為去搞鳩人 仲覺得自己係聖人真係中二病既極致

sorry 唔記得入左影視台
套戲佢既理念我自己就無話支持反對 劇情寫到一定要殺一半人先有救就唯有殺架啦
只係覺得現實唔會係咁

其實thanos 殺撚晒自己星球d人
女都唔留一件 寧願唔屌閪都要滅世
換係佢立場黎睇 其實好偉大

咪係 我總唔信個個星球都瀕臨滅亡 總有d係平衡得好好 你又殺左佢一半人
失衡個班自己會死架啦 自然會淘汰 你有咩權去擾亂個秩序

反螺旋族

睇戲邊有得拉落現實講架
而且佢一開始個設定就係資源短缺係會令一個星球滅亡(仲要個星球係好高科技)

喺漫畫入面佢其實唔算一個反派
當佢完成左佢既理念 目的，佢就停止左佢瘋狂既行為
再無任何侵略行為，享受自己既生活
只係達到平行既”手法”只有佢本人先明白

同G Gundam 東方不敗一樣

認真討論，其實智慧生物就會消耗資源，given資源唔係無限，所以殺人，好似好啱，其實只係將滅亡延後，因為資源總會耗盡。咁點解要殺let say 現在既一億人換未來一億人？問題依然存在。

而其實，物質係不滅，只係改變左組成既方法，Thanos有stones應該用黎加速物質循環，快啲變番可用資源，咪仲好！

同而家地球一樣。比如話太陽能係暫時半永生能源(恆星衰滅係成個系玩完，到時搬啦)，咁當電不是問題，水可以化淡，金屬重塑，點都得既？

第一咪講左sorry 第二睇戲唔一定無得拉落現實講既 不過依套就無得拉 佢係神咁勁 又六粒石 佢話要殺咪殺囉

Sorry
係random

其實導演用左Gamora個星球資源缺乏做例子
而thanos又講過依d事成日發生
Marvel 設定可能真係咁

我覺得係比較懶嘅方法
世界嘅能源其實夠分 問題在於有人貪心自大 想比人地拎得更多 先會有短缺 先有不平等
當然社會不平等好難好難有個完美嘅方案 相反殺哂啲人就容易好多 簡單講就係捨難取易嘅同時亦係捨對取錯

其實拉落現實講都得既
中國之前咯d一孩政策都係人口太多既解決方法之一
但之後又會引發出人口老化青黃不接既問題
以家既中國人咪就係最好例子
自已國家資源唔夠
要不斷移民搶人地既資源
你唔擔保過多幾多百年後地球都會因為資源唔夠而滅亡

點解唔索性將財富再分配
隊冧啲有錢佬分錢

人類本性就係貪
呢點無得救

漫畫係講佢為左討好死神喎

另一版本？

我同意架，不過地球少一半都係過剩

其實今集佢想講嘅嘢係好深
可以話係哲學討論嚟

嘩屌 乜而家做廢青都有光環戴
由古至今所有生物都需要付出先有收獲 動物要自己捕獵 人類要自己耕作
而唔係好似你條廢青咁日日係屋企乜撚都唔做 再上連登鳩UP啲歪理去掩飾自己係件垃圾

同意人多資源分配唔好, 要RESET

但唔同意佢RANDOM咁ELIMINATE

我覺得人都係有分貴賤, 信奉精英制多D New world order果套

marvel 定star war係咪都有一類星球係崇尚大自然 生態平衡得好好？就算地球都有唔少國家係環保d 生態平衡d

你睇咩版本咁攪笑？

你自己上youtube睇啦，marvel 咁多版本

其實係 所以先有希望 世上就係有依啲”蠢人” 先不至咁絕望

除左電影
任何一個宇宙都係講滅霸為左取悅死亡女神

佢有得屌紅女巫

消失果d人是咪唔會再返生？

你逐粒星球去睇實有d係好
但有無數個星球係宇宙...你邊可能睇得晒
佢要儲6粒石既原因就係因為佢無可能逐粒星球去屠殺
所以先要一次過殺一半
實有d好星球受影響...唔係佢點會叫做"反派"

咁一定係條片鳩吹喇

都係撻一撻手指

無錯呀 所以我係唔認同佢理念 認同緊佢係反派

咁如果佢係逐粒星球去屠殺你又支唔支持佢先

香港直頭要啪多幾次手指添啦

同死亡筆記一樣，大家都覺得減少人口先可以令資源冇咁快用完，令人類走得更遠。
聽落好殘忍但心入面又好認同

唔支持 根本有大把手段去管理 就算真係無方法個d自己都會收皮 洗咩佢去管

佢個設定就係無方法
最後個星球係會滅亡wor

希特拉都係，無二戰邊有進步得咁快

地球起碼死7成啦

所以真實黎講傳說中唔知幾多萬年以前係有過文明出現，但被大洪水淹沒左;
而各大神話宗教都有破壞神呢個角色黎平衡成個世界

平衡呢個議題真係好哲學味
放棄一半既人 拯救一半人加下一代既人
你會點揀？

我都講左如果講戲我無支持反對 佢話一定要殺就殺架啦
再者佢個設定係任佢鳩up姐 佢轉頭講有第二個角式出黎諗到方法解決都吹佢唔漲 下集話佢其實係滿足一己私慾都得 上面都有人話漫畫有其他版本
但除左電影依個諗法 我哋自己都可以有自己諗法 如果編劇講嘅嘢就冇得反駁 咁唔洗傾 佢一定岩 佢係佢套戲既主宰

但佢又話gamora個星球佢殺一半之前人人乞食 殺完之後班細路淨係識飽同睇陽光

其實套戲都無講到咁深入，真係要討論嘅大把嘢講

全宇宙random一半唔等於每個星球/種族一半，結果未必啱數

總有星球資源充足，又要加入random，個個星球情況唔同，有啲唔使殺咁多/有啲要殺多啲

有啲星球已經人手俾你殺咗一半，又俾你random殺一堆

真係去到最後關頭要而家殺？早啲準備/研究會唔會有方法捱過？

就算真係無得搞都係適者生存，除非資源一嘢跌到零，如果唔係人口開始下降，總會下降到某個點會平衡返，唔會死撚曬？(唔肯定，呢啲留返俾專家講)

所以一直覺得佢係偉人
而美國人係偽善

資源不一定會耗盡 有再生呢樣野
保持適量人口或攝取 供=求 就係佢心中既balance
你可能會話咁佢用佢能力加快循環提高供應咪得
但佢心中就係諗係使用者過度攝取 而唔係供應唔夠 所以減低攝取就得

到第日再供》求既時候 難保佢又出黎啪手指

講真 1戰2戰後咪又係咁過

你好彩 唔洗做猶太人

我認同

不患寡而患不均
就地球而言根本夠全人類食

Thanos=光明會

贊成，最好死75%

美帝真係大贏家

咁應該會小左大半人上連登

其實某d星球失控前既階段 改做絕對既資源配給 加人口管制同其他手段 自然餓死淘汰 已經解決好多
屮就算marvel入面既地球都未去到其他星球既失衡階段 無啦啦比你殺一半人

點定義低端

thanos唔會只殺低端人口

Thanos同其他屠夫最大既分別
係佢無定義高端定低端
總之random

佢係因為自己星球滅亡後，參透左宇宙有一種平衡存在，
當失衡就會導致毀滅，而毀滅發生後就唔可以阻止。

佢預見到宇宙(定只限銀河系?)既生命發展已經步向失衡，
只有減少一半生命先可以回復平衡，所以開始屠殺各物種。

我理解係咁

錯在random
應清曬蝻蝗

咁既話連登仔都要死

人地滅亡關你春事咩

你呢個只限佢逐粒星球去處理
佢就係無可能逐個處理先出此下策

都係觀點與角度
係thanos黎講就咁睇地球嘅資源 殺一半人當然有效
但係啲人嘅角度睇 佢地唔想比人殺係因為人同人之間存在感情 所以唔忍心睇住自己身邊重要嘅人死
你地口響響講到贊成 萬一真係有咁嘅事 你身邊啲屋企人朋友男女朋友死曬你仲會唔會咁口響
人注重感情多過物質 就好似就算gamora未被滅星之前係食唔飽生活差 但係同佢阿媽一齊先係真正嘅開心 而唔係物質上滿足

想佢黎香港

btw, 100 人 random 殺一半剩 50
100 萬殺一半剩50萬

其實都差好遠

仲有點解一開始要殺曬99% Asgard 嘅人，又話一半

毛澤東咪行呢套囉

呢個理念apply係垃圾國家，例如支那同蝻亞其實係非常好

你都幾唔聽人講野
我話套戲個設定我唔反對 佢講到唔殺就無方法嘛 都寫到佢無方法啦 咁咪做囉殺囉 我明哂 又唔係咩難理解既野
但係今集只係講左thanos一面之詞 仲有下集 係咪真係如佢講既無其他解決方法就要等佢解話
但係依度之前我地都可以有劇本以外其他睇法 合理就可以

so dark... you sure you're not from the dc universe?

腦域 矮人界呢兩個地方都差唔多係清場
佢話星球先留一半人口 但唔係星球就898

認同，但香港高質既人都好多，如果我係Thanos我會殺曬D廢中廢老奶共狗支那狗，充公佢地財產資源再分配比高質既香港人

一路都base on套戲既設定先有得討論
你加左自已假設既元素咁點吹都得啦

[url]人生的意義 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

點為之失衡？佢一個決定哂已經唔撚公平

會導致星球滅亡既情況=失衡

我都係base on套戲去延伸 你又知下集一定唔會駁佢？姐係thanos岩哂？你唔好唔記得今集無講到thanos另一邊嘅睇法㗎 係咪真係無方法都係未知
最重要係如果編劇話咩就咩我地照單全收得啦 thanos岩哂

歷史已經証明左thanos 既理論
無論你支持定返對
Thanos 所講既事總有一日會發生

我覺得呢個世界有人係背後不停灌輸世界呢個觀念
有可能係光明會之類
都唔係第一次睇到類似topic
話個世界遲早因為overpopulation 而滅絕
所以要殺一半人，最近我記得既例子有Inferno
可能佢地就係想用pop culture 黎洗腦大眾
到真係有條友企出黎做就會有好多人支持佢

其實我幾同意佢個做法
進化既盡頭就係自滅，唔想滅絕有佳做法就係自我減少到一定數量

佢理念從來都無公平呢兩個字

好認同

問班憤世疾俗毒撚梗係話好啦
有機會洗牌可以不勞而獲咁有錢同有女屌

根本就中二病

Infinity stone既功能太多用黎增加現有資源好過殺一半人

叫thanks黎殺晒d 新移民啦

佢對手套咁勁 點解唔創造多一倍資源 而係要消滅一半人口

咁就唔好講咩為下一代爭取生存權利
純粹想殺咪殺

無痛安樂死都唔錯架

無差別隨機滅口，減少人口數量，但又冇改變人口結構

中國出到個咁既英雄就好 消滅半數蝗蟲已經好滿足

lm

有睇龍珠既破壞神一早係咁做緊

可唔可以殺哂d 支那人 腥港人 咖喱人 任何經酷刑聲請蝻
順便殺哂蚛蝀佬
佢地死哂 世界一定簡好多 歧視不存在世界更可愛

身為公屋仔黎講，喱50%已經係發達既最高概率，值得一搏

Marvel版地獄解碼

人地討論個理念
你班友話點解唔用手套改變環境現況
咁唔洗做套戲啦
叫Thanos模擬宇宙 or thanos 建設大業算啦

好多戲都係依個理念 其實人口大幅減少係咪真係有效

人口太多既解決方法一係減少人口
一係就入侵其他星球
而後者都成日出現係d英雄片
不過地球多數都係被入侵咯一方姐
好多戲都係咁既concept..
從來都無戲係企係另一方去講其實都好明顯呢個問題係無其他方法解決

咪中晒d連登廢青日講夜講話世界太多人要殺咁d人

佢住既星球唔好彩姐 唔代表其他星球都係咁
不過諗落佢既理念又好似有啲道理

終於見到有人提起Dan brown 本 Inferno

[煩膠] 聖經入面上帝用大洪水滅世，全世界死餘8個人，上帝咪又係被人當係神咁拜

化灰點都好過監生浸死啦

我比較在意super heros可以點反擊六石Thanos 而avengerts 4唔會爛尾

一係有超級力量出現打7 Thanos (Captain Marvel師奶）？
一係主角群發動口遁打走 Thanos令佢復活番所有人 ？
一係去第二個宇宙時空阻止Thanos得到六石 （類似X-Men Days of Future Past）?

幾千年黎就會有本神話故事寫Thanos係救世主
將就黎因為資源不足既星球拯救
同洪水滅世一樣

相比打仗洗牌，thanos snap fingers 已經解決咗，仲唔影響現有社會結構，又唔洗重建社會

高智慧生物控制生老病死
其他低智慧冇過量問題

隨機唔等於公平
例子: 一個政府隨機抽稅 不分階級收入 樓主覺唔覺得公平

我唔肯定係咪無戲講 但依個世界唔係得電影 現實好多國家用緊好多手段去做環保 做再生能源 北歐個堆國家都好似幾成功
電影唔拍可以有好多原因 唔一定係因為係無其他方法
講返套戲 我覺得下集掉返轉講thanos係錯 唔一定要咁做既機會都唔細

如果唔係其他國家放任d人口過盛國家唔理 其實唔一定會變成你講咁樣
現實就係發達國家出生率會減低 你睇香港日本

又拉現實講
現實你只係睇緊一個小星球，套戲就講緊成個宇宙
個世界觀已經唔同，都唔知可以點比較
btw thanos應該實現目標
下集唔會出場住啦

大家都有闊闊的下巴，岩晒嘴型

其實佢係好人

我覺得唔係好講得通

咁地球依家人口夠多過一千年前好多

但依家資源比起一千年前緊充足

人本身就係一種資源

啪下手指就收到一半人皮 不如啪一下手指變多幾倍資源出黎啦 咁咪唔洗死人bbq囉屌

你當人連登毒撚？

套套戲都有既new world order
開始成功洗到人腦
illuminati

北歐人口少，大把嘢可試行

如果13億人都用可再生能源(RE) ，剩係生產RE設備嘅過程所產生嘅污染，該國都未必承受到

另一直都好想知，生產 RE設備所產生嘅 carbon footage，要幾多年先至可以 even off

用太陽能發電，都要20年先回到電費

人可以有唔同收入同資產
但命大家都只有一條

香港=電影既地球
中國=外星人
資源不足要入侵其他星球
你要救香港一係就減少中國人口
一係就香港被中國吞併
你唔可能要求每一個國家/星球都自動自覺解決問題
thanos就係睇透左人貪婪既本性

其實我係唔同意，實在太殘忍唔人道

少數人嘅幸福建立於多數人嘅不幸

我唔係你 賞析電影唔係得一個角度 我個人係唔會套戲話咩就咩 電影帶黎現實反思係常見既事 唔係咩過錯
你可以跟套戲睇 但唔好成日阻止我現實反思

我都有答你如果一定要跟今集講就thanos岩哂 但就算電影世界入面今集都係得thanos講 無聽過其他人講係咪真係無得解決

冇所謂

所以啲人咪反抗囉 等於洛基想統治地球 用你套講法 咁地球人唔使咁樣俾人統治治基係咪又中二病？
劇情就係THANOS佢自己地方有呢個經歷繼而確定佢自己個理念係咁

咁係香港同其他國家放任中國 如果個個都係trump 禁你就禁你 講打又唔夠美國打 中國問題佢地最尾點都要自己解決

我一路只係討論緊套戲既理念
你就拉現實入套戲去駁套戲既理念唔岩

癈除資本主義，當局前題要有更好嘅主義啦
其實做好個人口政策咪OK囉

去到最後得返打仗呢條路
如果佢地有能力解決一早就唔會入侵其他人啦
咪就係戲入邊導致星球滅亡既結果

我話左套戲都講到係得殺啦 咁咪殺囉 仲有咩問題？
咁avenger要阻止thanos直頭係反派啦 個編劇實係咁諗倒自己米 下集實係thanos做主角

世界都打左咁多次仗 咪又係咁
打仗都唔同層殺啦 手段都係兩回事黎

唔好用漫畫黎講啦 用漫畫黎講thanos根本大把唔同版本同理由抗地球咁 例如想殺死自己個仔咁

痴左線？

而家香港政府咪用迫死8，90後兩代去換香港新一代融入大陸囉 差在唔係明刀明槍殺死你je

強權用一代換另一代又唔尊重個體，認同thanos諗法既人應該好岩世世代代輪迴做帝制下既中國人

平均係夠成個地球人口用
但太多浪費同賺唔到錢

你冇所謂唔代表全部人冇所謂

之前科技未發達姐
你估以家呢個年代去到真係要打仗既地步人類會唔會滅亡呀哪

宇宙無限，資源有限...
當你將佢既信念代入香港的情況，你會深深認同佢。
香港資源被假難民，雙非不停分薄。奈何冇一個領導可以帶領反抗。

Thanos 只是前期方法搶奪殺戮比較激進，最後動動手指隨機大清洗，目的達到，歸隱田園。

我只係想講滅霸果套理念係有人支持

因為果啲拜佢嘅人唔係比佢殺死嘅人 如果係你被人殺你會唔會覺得佢係神 利益問題

中二到

公平跟生存權利唔係必然有關係, 阿爸阿媽為細路做決定時會唔會諗下對細路公唔公平? 唔會, 因為佢地覺得佢地既決定就係最好既
現實係, 呢個世界上邊有公平呢兩個字, 有強權就無公義

當無能力反抗既時候咪唯有硬食
戲入邊有英雄去反抗外星人
現實就

咪係囉 根本就係咁
姐係都係要解決 解決唔到就自己會死
明明有可能性 有d星球解決到 有d唔得
thanos未有六粒石之前我唔知佢咩人 點解佢會有能力肯定無其他解決方法
我真係唔信無其他解決方法 就算電影定現實都係

高達故事中既馬沙都係呢類人

要公平呀，只殺低端， thanos 係唔會做

只係香港同其他國家放任佢 97前都已經無咁失衡 就好似越南難民以前都可以遣返 但今日南亞人反而咁難搞

死亡筆記唔同，佢係 random 。最公平。

因為佢自已個星球已經滅亡左
電影d設定d外星人科技基本上都高地球幾級
一去到打仗既地步已經等同滅亡
假設有100個星球
有50個仲資源充足
50個已經就要打仗
佢啪咯一下手指已經保住左50個星球
雖然資源充足咯50個星期都會受影響而憎佢
而佢就願意成為個"罪人"

我可能會死

如果真係咁，一定係會寫呢個角色做反派啦

population =sample,
error =0

我頭先睇隔離post 見marvel世界有好多誇張角色 thanos算係咩？佢本身有全知能力？奇異博士本身睇到咁多個未來 佢都未講宇宙會收皮啦 我相信一定有解決方法 thanos未有六粒石只係見自己星球收皮就斷言其他星球都會收皮 佢殺人只係唔想費力同自私既做法

漫畫同電影設定唔同架wor又
漫畫thanos只係為左討好條女去殺人
ds如非必要本身就唔會去用時間石睇個未來
佢唔只因為自已星球收皮而斷言
佢個女既星球都係接近滅亡而因為俾佢屠殺後變左天堂
可能仲有好多星球係咁，無理由逐個介紹掛

只係有另一位手足堅持話只有一個版本 話全部都係為討好死神wo

就算電影佢未有無限之石前都係一個好勁既外星人 又唔係有全知能力 佢覺得宇宙會收皮都係基於佢個人判斷 而唔係經過咩嚴謹運算定係咩野預知未來能力
佢係之後先得到奇異博士粒時間石 劇情都無交代無thanos咁做 係咪一定無得救 一直都係thanos自說自話

好on9既想法，突然殺咁多人減少人口會令剩返既死剩種產生危機意識瘋狂扑嘢留後代，剩返既多餘資源反而會造成人口爆炸，根本會仲衰咗

根本就要教育 灘哂出嚟同人講
依家既依類電影都可能係為左培養人類危機意識 係為時未晚前可以停 好多發達國家既人都明 落後國家既人你唔教佢 殺完咪又再生 所以最尾都係要用實際手段解決

佢只係需要他一他手指同埋 佢直紋每一個星球

咁撚勁用能力整多一倍資源咪得囉

無講到宇宙會收皮wor
佢只係唔想睇住其他星球好似佢家鄉咁因為資源不足而滅亡

咁更加可笑 自己仆過一次街就認為所有人都一定會仆街 依d人好危險

marvel 毛澤東

教育無乜用，窮撚始終會不停生仔

都話唔止一次
佢個女既星球已經係另一個例子
一定仲有其他，但唔會逐一拎出黎講

佢理念既主旨唔係殺一半人得以延續
殺人只係手段，平衡先係主旨
佢要殺宇宙一半人唔係想防止資源耗盡
係為左平衡係防止過度發展
而個人覺得一個文明發展去到自行滅亡
都係平衡既一部分
相反thanos刻意做任何野反而係破壞平衡
好似一個不倒翁斜左少少你即刻整返正佢
但唸深一層
一個癲佬既舉動都係宇宙平衡既一部分

香港上一代都好多五兄弟姊妹 依家生都唔敢生啦 窮既更加唔敢生 正常國家係會調節
d智障國家第一件事換個正常d既政府再講其他野啦 唔係殺幾多次都無用 仲要你估電影世界任你殺 殺一次都有排你煩

總之我意思係你仆街唔代表其他人會仆街

所以佢犧牲左"唔一定"會仆街既星球既一半人(例如戲入邊既地球)
去"救左"全部星球
如果全部星球都一定會仆街佢就唔係反派而係英雄啦

其實佢係咪有全知能力？點解佢唔使經過嚴謹嘅運算或者運用未知能力就可以覺得其他星球會仆街？點解佢肯定其他星球需要佢去救？

Random 咁清除人口 佢自己包唔包括在內先。如果唔包 佢只不過係想剩餘既人 崇拜佢 當佢做神 滿足自己既慾望.

不過就算係包清除埋自己 ..e個做法點講都係on9..

記得之前有套戲係講 有24小時 ..殺人係唔犯法..目的係為減少人口...但係個套戲係有錢人玩哂..

現實既資源分配唔平衡
就算死左一半人獲得資源既機會大增
都可能鼓勵有權有勢既人獲得更大既資源
唔平均既分配問題可能仲存在緊

但事實少左人資源消耗減少又真係可以減慢滅亡既速度

成班中二病上腦
根本對地球黎講資源不足係假命題
資源分配不公平/均先係問題
死左一半人
資源只會繼續集中係有財有勢既人到

戲入邊俾左2個實際例子(佢自已同佢個女既星球)
你要執著呢點都無辦法因為套戲唔會逐一介紹d因為資源短缺而滅亡既星球
呢d例子其實唔止marvel..就算dc超人個星球都係咁既結局(無記錯既話)
呢個係電影設定左會有一堆咁既星球會因為咁而滅亡

無錯 所以random殺根本不負責任
就算要殺都係殺貪婪既人 你thanos咁威 你撻一下手指 每個星球最貪心既人即刻死哂 你估有無人會挑戰你做下個霸佔資源既人 係咪起碼要試吓其他方法先呀？

我傾咩你都話我唔岩架啦 明明我係好正常咁討論緊
講戲內又話我執著依點 講戲外又話我唔應該講現實
你估你set哂d討論規則架咩？

上去殺晒嗰13億蝗

E = mc^2
宇宙物質係有限，假設成個宇宙只係得人類玩，人類如果無限生育，物質變做能量需求不斷提升，但係因為生育又令物質需求不斷提升
最後成個宇宙物質同能量終有一日用盡
除非有辦法創造物質/能量

咪就係 最根本個問題係人既貪念
仲有d人成日提咩蝗呀蝻呀
講到「隨機」剩係會抽中呢班人咁

同討論夜神月係唔係代表正義差唔多?

咪話啦，隻手套咁多寶石
上到大陸手拍未啪已經比人偷左啦

泰坦星光明會代表

覺得個概念同客生獸好相似 不過唔同既係寄生獸想滅族多

你自已無視戲既setting姐...
我講返俾你聽姐
至於戲同現實分開討論實無問題架
你撈埋一起用現實去駁戲既內容
講戲又無視setting
你好似唔明套戲既setting我講返d內容你聽姐

係 根本殺人只係咩都唔洗諗既情緒宣洩方法

咁唔一定要寫佢做主角先做到呢個效果
只要帶起到呢個概念，好似inception 咁implant 呢個idea 入腦，可以引起共鳴，就已經可以達到目標
就咁睇呢個post 都已經好多人附和

殺得一半,一代人都double番啦

通常去到絕望先會附和呢種諗法
始終現實同戲係有分別

係你無視人講既野
答左你咁多野就揀黎覆 你唔似係想討論 只係想口舌之勝上拗贏人 滿足自己既征服感 唔係你唔會無視其他講法
一早講左如果電影係真係設定都唔殺人唔得嘅咁咪殺囉
但係個故事未完 佢根本就有可能性 佢下週一會唔會推翻今集thanos講嘅嘢都唔一定唔會 所以推測劇情發展係任何討論電影嘅Post都會傾到 唔知點解你唔俾我講

打錯好多

利用率係高左 但同時消耗速度都大幅提升
而且享受到既人唔多
美國一個國家都消耗緊呢個世界3分1既資源
如果個個國家好似美國咁
地球捱唔到十年

六粒石咁撚把炮的話
調返轉double地球資源唔得既?

同死神個作用有咩分別
都係定期收番d生命做循環

呢個想法非常之連登仔

洗咩出黎 佢而家齊石 係屋撻一撻都搞掂啦

係我記錯咗定乜嘢？佢本身殺人唔係為溝女㗎咋咩
未睇套戲係咪改咗？

未睇你入黎做乜？？

死支那人ok

因為個故事完左啦
thanos話左佢完成左目標就會"休息"
死左既半個宇宙唔會再返生

為中國人而設

未睇你入黎做咩？？x2

上面咪有人講左係資源分配問題囉
我當政府宜家填左海
撻地都只係會比人拎去起幾千呎既獨立屋
而窮人一樣住返劏房

聖經要殺静幾pairs

本身avenger 3係分part 1 part 2 係最尾都改做avenger 4 見過人講好似係 唔肯定 而且好明顯故事未完
如果咁你都要唔同意 咁大約知你咩性格

你諗下香港突然冇咗一半人，但都係咁多樓，樓市一定冧市，物價大跌，你就知thanos錯唔晒，只係方法太極端

咁少左一半人每人平均分到資源咪一樣多左
到時冇咁環保又點計呀

有其他方法 而且殺完人都唔一定解決到個問題 依家香港咁只係政府有其他方法都放任唔做 所以先搞到覺得一定要殺人先解決到

而家邊個同你講樓價 講緊資源分配
點解成日剩係諗到錢
當一個地方真係就黎資源耗盡
可能仲可以買到野 但錢已經唔係最重要
（唔係講緊小資源 係就黎耗盡）

咁有咩方法可以迫政府做野

同一時間全球經濟一定會崩潰
冇左一半人你既收入都會大幅減少

樓同錢咪係資源
用下腦睇人講嘢啦

當最有錢果班一人有十幾個甚至幾十個物業，
最窮果班一個都無，死一半人真係有影響？

最多咪平左租

想講係政府有實權會有其他方法接搞 唔係我哋小市民有方法搞 唔係唔想傾 但依d太離題

物價都會低啫
不過香港我諗冇咗一半人你都仲係唔撚駛旨意買到樓。

不如你追下PO先啦好嗎
我上面有講過最根本問題就係人既劣根性就係貪心
所以無論你殺一半又好double資源又好
根本解決唔到真正問題

治標不治本

唔離題， thanos 應該試過好多方法，唔 work ，先至有呢個咁極端想法，繼而去實行。

yes 係要解決或者減低「貪心」依個問題
如果人多但係唔貪心根本冇問題
如果人少但係都係好貪心根本有問題
問題係貪婪 人多人少只係相關嘅問題 唔係核心所在

你問我迫政府做嘢 係抗爭問題 唔係資源問題嘛

avg 4會係新故事
見你好似睇唔透劇情講緊咩咁諗住解釋下俾你聽姐
如果你只係自已假設個故事未完想討論後續會發生既野咁當我無講過野

明明有粒現實寶石可以無中生有🤟🏻

其實係你覺得我睇唔透咋 我都重複過幾次thanos既所謂理念啦 心諗有幾難明 唔知要為講緊係啲咩深奧學問

其實如果可以無痛苦 瞬間咁減少一半人
另一個角度睇 對無論消失 同冇消失既人都係一件好事黎

依d叫假兩難

其實資源係夠，不過太多低端人口啫，你睇下世界有幾多蝗蟲同阿差？ 佔世界兩大人口，清理佢地咪對世界健康囉

人多人少都會有d仆街霸住晒d資源架喇
剩係控制人口唔夠
仲要控制埋留低邊d人先得

平衡真係好緊要，就我地偉大祖國作例子，已經出現嚴重失衡。咁當然可以以Thanos 既方法無痛咁死 真係好多人既夢想，係香港呢個容易百病纏身既地方，可以死得舒適真係好幸福。

咁睇你想講咩啦 你講現實定講套戲 thanos既角度 係講緊能源 資源

同埋小左一半人 係啊 樓係多左 但你認為會係屬於你？咁既情況一係比親屬 一係政府收返
係啊可能你可以好平買到樓/買地 咁你都買到既時候 大財團唔會買？ 拍賣一樣係唔夠人玩

另外小左一半人 我舉例：當食物來源供應商小左 生產人小左 就算係機械化 你估奸商會諗唔到點提高價格？ 咁咪又係可以壟斷市場

其他行業 都一樣 冇人做 你唔洗硬食個價？

同埋講緊套戲 地球果邊冇左一半人 相對可能所有野都唔夠人做 如果嚴重另到重建/社會運作有問題

政府可能仲會強制分配人做某工作 自由度大減

所以最後講緊既 唔係錢 唔係地方問題

係權力問題

叫Thanos參考下獵殺星期一

如果你被選中？

其實佢依種方法 係最後既方法 同埋某程度上係行得通 只係唔合乎大眾利益 個個都唔知自己係咪其中果一半人 緊係冇人贊成 對於一個種族要討論 一定行唔通

同埋中段thanos講過 果時就係因為冇人敢行 個個都諗自己 最後冇人肯做搞到咁 所以佢先出黎做依個醜人

咪好似香港咁 個個都理自己 冇人想行極端但有方法既一步 最後咪慢慢被步向滅亡

殺我得唔得
好想死

Ching rip

認同的確係最後方法
如果100%肯定唔殺就無其他方法 會成個宇宙都受拖累而收皮 咁一定要殺啦 一定無人反對
但當中既疑問就係點先肯定到得返依個結果 無其他可能性 現實無人係奇異博士 可以閱覽所有未來

第二 決定要做但如何去做亦都係一個問題
舉例問下有無自願捐軀 打仗都有人肯做炮灰
又或者係咪真係隨機殺人 係咁多個殺人方法之中最好嘅結果？

全部都可以傾

自己又生幾件 又話人口過剩
50%死又唔擺埋自己落去 扮乜撚姐

英雄片變咗反烏托邦片

最大問題係佢個隨機殺人
有種族可以人多而興旺 (如金粉族)
亦有「宇宙難民」苟活

Thanos用「為宇宙帶來平衡=幸福樂泰」既假命題, 不問多寡直接送葬一半人口
可能有種族一個都冇死, 亦有如Groot一樣全族滅亡

剩餘既人口雖然資源更多, 矛盾減少, 但亦有種族會藉亂擾事, 畢竟只要有「人」既元素, 就會貪婪, 不論人口增減, 現存既人理性上會渴望得到更多, 因此在貪婪的前提下, Thanos極具效率既做法, 只會產生類似Walking Dead之類的割據...

最後, 佢有何根據, 可以將自己排除, 卻讓全宇宙受罪呢? 呢個係偽神的作為

剩係中國都十三億人
仲取消一孩政策

正評不解釋

連登中二病最鍾意討論呢啲洗牌論

依d資源問題咁深既野放係英雄電影 令人誤以為所有野都會有殺手鐧 一招大絕去解決 仲要無後顧之憂
依d問題冇可能一條友一個招式就解決到
最起碼都要一個政府 唔同部門 唔同崗位 一大班人 持續多年去監察同控制 無可能有大絕咁簡單

其實香港點解唔直接將啲窮撚掟去大陸或者落後國家？

其實佢出發點係好,只係方式錯左。佢自己智慧唔高諗唔到方法令所有人溫飽唔代表其他星球既人諗唔到,可能已經有高智慧種族搵到方法,不過佢完全冇諗過用其他辦法就強迫所有人跟佢果套

一孩政策好d

世界係每日都運行緊 每日都有新問題 當真係肯定100%要用殺人 都要係最後手段 但之後都要建立新秩序 依個先係難題 其實真係要一大班人做 唔係區區一個英雄人物就可以話到事既野黎

星球玩完關我撚事

其實係 有人話自給自足到既星球可能會比低等人侵略
你thanos咁勁 點解唔立個威信 以後邊個搞侵略你就幫邊個出頭滅左佢
咁以後無人侵略 要食自己 咁會認真解決問題 解決唔到就自滅 汰弱留強咪好合理
都唔講人地話用石創造新資源依d野

滿口仁義道德，其實說到底只是獨裁主義者的殺人狂。
迫全部生命體行佢果套...唔尊重其他生命.....

出過啦，姓毛

理念唔算錯 但我覺得問題在於係咪當地星球人自唔自願 你冇理由走去人地度做你自己認為岩嘅野

套野前面我覺得Thanos唔算毫無人性,即使一開波佢隊冧洛基(排除洛基玩幻術呢個可能性)都係因為洛基想玩暗殺,情有可願,根據Dr.strange比左time Stone Thanos之後真係冇殺到tony嚟估,如果佢冇玩暗殺真係會放過Thor,但到中間侏儒界果度真係有啲不明所以,明明之前唔係咁冇血性,但啲侏儒照佢說話幫佢整左手套又要殺人全家,即刻覺得佢有啲狗

Thanos根本就無人性，除咗對佢個女之外

但係咁你啲屋企人 父母 朋友 另一半都有機會係其中一份子喔

buy佢

如果單數點算

屌 感覺Thanos會聽你講

佢係對事唔係對人

上連登咪低端囉

天元突破

所以都係漫畫原因好啲，因為要取悦Death而要送禮物比佢。雖然好白痴，但make sense 過而家，因為以Thanos才智，就咁殺一半生物係幾straight forward。意思係佢咁叻，點解思考只有all or nothing。

揀啲低質人黎殺而唔係隨機
至於邊啲係低質
一日到黑都都掛住生嘅民族就係

我有死亡筆記已經做到呢個效果啦

真係感動

就係因為未睇所以先好奇係唔係漂白咗, 明明記得佢原來係中二病溝女溝上腦, 突然之間見到佢好似上咗神枱

同連登時事台爸打理念一致